如果美國唔理香港，你哋都唔好怪美國

屌，而家所有運登嘅抗爭運動都係指望美國

香港又唔關美國事，人哋又唔係憑旨幫你

自己唔肯抗爭，只係識靠美國，同港孩有咩分別？

如果美國唔幫香港，你哋唔好期望落空，之後反而憎恨美國呀

你以為自己好有見地？你狗嚟㗎咋

指望美國既已經係清醒果批，2016 個投票率 唔靠美國唔通靠你？

講機率講可能性都係美國屎忽痕高過香港人反抗